WEB FACILANDIA
==========
 
Este es el README de mi nueva web.
 
Este fichero se usa de ejemplo dentro del blog de
 
Ejemplos de los cambios
--------------------
 
Así se crean secciones y subsecciones. Para crear una enumeración utilizamos:
+ Elemento 1
+ Elemento 2
+ Elemento 3